[尋找失主] 葵涌附近執到Airpods

於22/11/2020 Iplace巴士站附近執到個Airpods，唔該各位巴絲知道有人唔見或者係失主本人搵我認領翻，為防白撞要講翻Airpods舊野既特徵，係失主一定知我講緊乜。希望巴絲可以幫手推一下。

傻仔自推一下

傻仔自推兩下

幫你推多下

幫推

傻仔自推三下

推多下

傻仔自推四下

好人好事推爆你

好人

推

傻仔自推五下

Push pus

真好人，我今日先跌左部，唉:(

我都係同日跌左部